讀男校對日後同女仔相處有冇影響?

讀男校既巴打
讀男校對你社交上，同女仔相處上有冇問題?會唔會好怕同女仔傾計

但好多人都話冇影響，仲要勁左，幾條女渣手

雖然我知道一個人係有料，情況幾壞都做到想做既野
一個人係廢，條件幾好都係廢柴

但咁講太極端
想知比例上大唔大，巴打難唔難識女仔?

關咩事 好多讀男女校既都唔識同女相處

全班好似得返幾個人A0
我係其中一個 就嚟25

想知今時今日分男校女校嘅意義喺邊

我讀男女校都食唔到靚女

個人本身好摺?
日日返學有女練習

但讀男友要等放學加課外活動先識到，時間仲要短

大專或大學 讀返d男女比例分配得平均既科，破蛋應不難

讀書時期再唔破蛋，出到社會更難識

讀過男女 又讀過男校
都係個句your face

利申 廿頭o7

專注學業？

即係食到好多正常樣女仔

大學嗰時都冇啊
收過好多好人卡咁囉

O7巴打超勁
個人意見，我又覺得女仔又唔係真係全部睇樣

睇性格居多，怕醜已輸一半

我當年讀男女校都唔識同學校女仔傾計的，

但係諗返轉頭你會發現嗰時係最好既機會之一。

所以無論男校又好，
男女校友好，
校內唔得就校外，
要畀自己練習下，
咁你最後一定得。

有時你以為係自己性格問題其實係無方法

人生中最易學習嘅時候你男校，會錯過左容易mode,出嚟一對就係港女

無

其實唔明點解要分男校女校

因為教畜唔抵得可以咁青春

靚仔咪無影響

冇，建議出家

覺得傳統係咁就應該係咁， 而且冇人敢/願意做第一個挑戰傳統。

剩係聽人講過讀男校既人, 長時間同男性接觸
會減低同性抗拒既排斥力, 易轉基或Bi

冇乜 可能普遍會對女性gentle 啲

但係正常係睇樣先決定同唔同你交流 除非有學習上一組被迫交流啦

其實學校除咗讀書，就係學人際關係
淨係同同性相處好咩

靚仔 = 無問題
唔靚仔 = 比你讀到純女校都無用

咁都夠死得人多
怪唔知男校仔唔抗拒同男性有身體接觸，鐘意摸鳩人

識唔到女，並不可怕
做基佬先大撚鑊

仆街，送自己仔入男校既父母有乜撚居心
想絕後？
就算轉估基佬 機率好低唔應該中學送佢入男校

一定有，有少少驚同女仔相處

只可以講，你中學未溝過女/同女同學有過親密接觸，你冇呢啲經驗去到大個咗你就比較難控制同女仔相處嘅親密程度，同埋比較難估佢哋諗咩
只係男校難啲接觸到女同學，男女校一樣都有男仔冇乜接觸女同學

樣衰俾你第時讀全女科都冇用
利申 男校出身

一定有
利申：男校

完全冇影響，根本係睇你自己份人係點
我男校出身身邊所有fd上大學之後 一個sem內出pool

冇，但會轉gay
Gay佬通常同d女玩得好埋

絕對有
中學讀男校大一果陣見到咁多女仔好鬼驚 最後大一果年識到兩個女朋友(有一個係女追男)
依家都keep住同唔同女拍拖冇停過 所以真係your face啦

你讀名校又charm嘅 瘋狂玩joint school食女
一人拖幾件 同女相處肯定勁過堆屋邨學校

你毒嘅話 讀完六年男校乜柒都冇玩
咁緊係對唔到女仔㗎

有問題 好難識女

利申: 男校 25歲 A0

呢個真 男男/女女都未必有純友誼

冇影響 係一開始個膽會有問題啫

巴打好大反應

讀男校+做工程，一樣都識到女，拍到拖。
但最大問題係你女性既朋友一隻手都數得哂，你想識女都要靠朋友。
我諗起讀中學果陣，我全級百幾人，應該得廿幾個會識到女

Don’t make it weird

有
生活上一睇就知唔識同女仔相處
思維都好唔同 唔識講感受
追女又唔識睇訊號

但正常樣怕醜既男仔係受歡迎架喎

有, 一出去會唔識同女仔相處,
好撚怕羞
一定要識跳出男極圈
如果唔係一日毒男一世毒男
btw 某幾個同學仲係A0

大愛 左膠要基佬存在世上

都係睇本身個人性格係點
如果本身好外向既可能放學都有機會去溝女就無影響
你讀男校仲令到D女覺得你唔同

但如果係毒撚格就會完全無機會同女仔溝通
你之後有機會識到女其實唔知講乜好
慣左同男講野果種格同埋可能話題都係鳩up, 打機運動果D
你讀中學時就係定型緊你個人係點
響呢個時期令到你接觸異性機會大減係咩心態

發明男校條仆街祝佢D後人全部一出世就有怪病
屌你老母搞撚到我成個人生無左

睇下熊仔頭咪知

靚仔就冇問題
毒撚就

利申 毒撚

讀男女校成日可以藉啲意抽水，又成日可以整蠱啲女仔

到出嚟做嘢就會調返轉

有df 男校+寄宿，畢咗業3年，仲係a0

冇影響

不過好可惜既係冇女同學可以抽吓水

係毒嘅話我相信男校定女校定男女校都改變唔到本性

冇，我就係讀男校

以前睇住個男仔彈前面女同學bra帶 但佢地各有男女朋友 個陣覺得好衝擊
依家無偷食算好好

gay嘅有咩得罪人 咁大反應？
唔講以為你30年代出世

學校名寫左出黎
要改好麻煩 eg 男/女拔
利申 鳩up

真係睇人

你讀男校都會有女校gathering
一樣識到大把女仔

精英傳統

名校個啲男校食女先爽
一黎男女校啲女多數都柒過女校
二黎又多christmas ball joint sku野

你唔合眼緣邊有人想同你了解性格

下，SL人UT同喇吵仔玩到咁，你都仲問得出呢個問題？

識個friend小學中學都係男校
但係year3有女 而且唔係靚仔
反而我a住grad

點會影響到

都變咗基佬啦

因為女校好撚正

有交友app
智障學校個啲都媾到女
唔係邊得嚟咁多女仔話用app識到啲智障仆街

a0

有
讀男校，畢咗業好耐都冇任何女性朋友

你個時點校外識人

PT

其實校內練最好，群體社交技能好重要，
出黎做野都係靠呢樣。

識親都溝通有問題，除非傳統名校，大把女埋身。

假設所有條件一樣，
男女校易食處
拍拖早拍同遲拍分別

冇。都係屌屎眼嫁啦

有得選，冇人想仔女gay，好現實，係人都想仔女行條順嘅路。
基咗只好接受，但有得避免一定避。

讀男校溝女校生可以只畀自己最好嗰面對方睇，同校的話乜衰嘢嘢都見哂

利申: 男校出身，中學起有同女校生拍拖，老婆畢業先識不過都係女校

我

冇問題

(SL)(UT)

受歡迎又點，就算有人主動r 水 但完全唔識去延伸話題。
講幾句就冷場，然後feel 到老尷就更加想走。
除非超靚仔啦，不過就算超靚仔但咁嘅性格最多識到sp, 好難識到伴侶。

有 到year3先正常溝通到

分咁多次手係好事定壞事

冇, 不過多數咸濕D

算有問題

中學補習識到都唔知點進一步

細個讀女校，會唔識同男仔相處

岩岩入大學個時唔知頭唔知路，同個個都攬頭攬頸

都係既
不過香港男仔好少樣衰到好極端
個人望落整潔注重個人衛生
我諗肯踏出第一步主動d識女，d女都願意接受同佢交流

冇
我見過最狗公嗰條友就係男校出身

下，去旺角行一轉D男仔個個甩皮甩骨

感謝詳細的回覆
大致上同意

但最後點都係送你入男校果個仆街d
比人用槍殺死，點都係怪用槍果個而唔係發明槍果個

無得同學生妹拍拖係人生最大遺憾

其實醜化同性戀係基督教整出嚟，雖然都係少數，但人類本來就有返一定比例嘅同性戀。
你睇下紅樓夢同古雅典城邦，都有唔少男男之愛。而古希臘更覺得拍拉圖式戀愛（男男）係更勝於男女之愛。
所以其實都係冇乜嘢。

而你問想仔女係gay定直，我係直心冇所謂。唯一怕嘅係佢喺當今社會上會被受歧視。

唔係個個女仔都比玩後門

其實比例上多唔多男校出生既男仔25歲都係A0

定係其實讀男校同男女校都分別唔大
只不過男校清一色全男班，
所以比人一個錯覺覺得讀男校A0既男仔多過男女校

sorry我反應大左，係度講聲對唔住sorry
我都真心唔歧視同性戀亦唔反對
但係會介意我身邊有血緣關係既人係同性戀
sorry

我反而見到係旺角好多柒頭都拖住條女

會唔識同女仔相處 利申：過來人 係上咗大學之後先好啲

但只要讀男校間期有拖拍
一切問題都能解決

男校+外國讀+Freelance，咁咪仆得街

難 好後悔

讀男校時師兄對我特別呵護同照顧
自此就改寫左我一身

最mindfuck嘅係古羅馬，佢哋啲男人對男女都可以發洩性欲但只有地位高嘅人先有做1，冇地位好似奴隸咁就只可以係0

我唔喺香港讀，但如果香港有大學嘅堂係講「性別&社會」之類嘅話建議去sit下。你會打開一個新嘅世界觀，同知道個世界原來可以咁痴撚線咁淫亂嘅

有比較既，至少人地日日見，同日日無女見係無得比既。
尤其12年男校果班

所以男校一定要outgoing d, 去識下隔離女校既女仔, 自修室實有

聽講要專心讀書

古代有唔代表正常，動物都有痴線。
不過無倫係咪正常，冇人會想個仔女係gay好合理。

無, 仲記得細個個陣因為打校隊成日去唔同學校比賽, 比賽完自然有D女仔會ADD左我ICQ 之後約出去

玩到冇野好玩係咁㗎啦，企係家長立場當然想仔女正正常常，人生舒舒服服。

毒男校

睇人性格多囉我覺得 摺毒個啲讀乜都一樣 同埋依家上網識人易咗 讀唔讀男校對同女仔相處冇乜影響

有
好多30幾歲毒撚
好多30幾歲仲同屋企住
有幾個仲坐埋監
求情信話係因為中學不愉快影響
一句講晒：閪中之閪

我讀女校都溝唔到女啦

珍

睇係咪名校
以前讀hku啲名校仔食女食到癲

關撚事咩
天生架

正唔正常都唔到我哋講
人生舒唔舒服都係得本人先知
所以留返比佢哋自己發揮啦

呢d毒撚同男同女相處都有問題啦

忍幾年火會淫d

屌 就算你讀唔讀男校 都冇女show你，是撚但啦

其實一樣嘢係咪正常真係好難定義
存在即合理，所有你觀察到嘅嘢，都係一個合理嘅存在，背後一定有原因，唔會無緣無故走出嚟
就好似你所講動物都有痴線，有痴線呢樣嘢其實係一個自然現象，咁又係咪正常？
同埋關於家長對於仔女嘅性向問題，我唔會用”想”呢個字，你想一樣嘢發生係因為呢樣野對你有利或者比其他可能性優勝，所以你一用個”想”字已經imply咗性向有優劣之分，係一種歧視

男校你預日後好難有機會識女仔啦
中學俾左好多機會你

上到asso/hd /degree 正常個D都會現實
同埋唔同中學咁易熟好多人當係三唔識七
無咁易識啦

讀男校只可以靠出嚟做野嘅小圈子(幾個FD)
好可悲

你會變得對女仔自在咗 輕鬆咗 好易就做到啲女嘅朋友
因為你對女嘅已經冇興趣 仔仔先係王道

如果你性格毒既讀男校會更加擔心同女交流
如果突破唔到呢個關口就真係會好難相處

利：男校，中學d 同學九成九都結晒婚

仲要睇下有冇姐姐妹妹

Your face your fate

至少男女校日日見女，同日日無得女見，係有分別既。
尤其12年男校果班

所以男校一定要outgoing d, 去識下隔離女校既女仔, 玩多d興趣班

個人感覺十靚歲妹妹比較易溝，冇咁港女
中學時出pool一定不難

睇下SLUT條仔咪知

大個咗見多咗世面港女女化咗咪又係分手

同埋咁細個拍拖正常家庭都有父母睇實
唔多唔少睇你家庭環境/成績

讀男女校係多咗機會識女仔
小學仲易熟添
不過唔見得易拍拖

一定有影響，男校出身多少要一啲時間適應。

如果俾我揀，我一定唔會揀男校

其實真係好睇人，日日見又點，你本身個人冇自信唔識同女仔講嘢，就算你讀男女校都一樣同男仔玩，一樣溝唔到女相反你本身自信外向，你到爛口都會自然識其他女仔

男校 : 要自己創造機會
男女校: 學校本身已比哂機會你

所以讀男校可體驗男子漢的浪漫

珍 女校啲女上咗大學 會玩得放啲 想淫嘅會淫到出面

其實讀男女校點樣專心上堂

咁多野睇

讀男女校有得睇無得食咪仲辛苦

關溝唔到女咩事，

果陣我讀男校先係溝左同區女校女仔，
之後再溝同區男女校既女仔，
反以入左U男女之後我無拍拖，

我地男校人既感覺係反而男女校啲男仔好鵪鶉

睇性格, 上到HD同大學慢慢習慣, 反而同女仔傾計易過男仔
利申: 14年少林寺生涯

巴打好勁
你讀男女校可能仲食得更多女

SLUT

宜家新一代無上一代咁易啦(文化唔同)
HD/degree 除非你做group project 一定要溝通
平時當你三唔識七
因為都大人啦

中學小學一班細路無戒心
會比較易識人

中小學都係男校 27 A0

係咪我自己留言

一定要狂玩speed dating練習

BTW 好似無聽過名校嘅男校/女校有同異性相處嘅問題

上連登一定有影響

所有女人都係雞
所有女人都鐘意有錢佬
冇樓唔好學人溝女
樣衰唔好學人溝女
生得矮唔好學人溝女
做男人要包哂女人洗費，你唔包等於窮，窮就唔好學人溝女
負碌撞棍有女向你表都千其唔好應承，因為係佢眼光差

有
會扯唔起

再毒再冇異性緣既毒撚，都總有出pool既一日

時間見證住好多「萬年A0」既男仔，都陸續係fb分享自己已經拍拖，好彩都結埋婚

sad but true

識兩個人都係12年男校 去咗日本讀書 有個日日都好多架妹圍 另一個都係毒撚圍埋班日本毒撚

其實就睇性格

純男校 或者女校基本上都係所謂嘅名校
佢地大部分學生 都會玩學會 學生會
而依啲學會 會成日joint school搞聯校活動
例如 男拔聯女拔 喇沙聯Maryknoll etc..
到聖誕節又會搞聯校Christmas Ball等等

而搞活動嘅又會成日同異性開會 出街購貨
參與者又成日識到人
所以基本上成日識到異性

所以其實同男女校無咩分別
（只要本身個人唔係摺埋自己果啲）

一個人正正常常幾十年流流長少極都有一兩次機會既

其實冇
同事有個係傳統著名男校校友
佢話好多時佢學校Ｄ人會同女校搞聯誼
當然，女校都要係一樣band 1先襯得起
但好奇，會唔會有情侶一個喇沙一個瑪利諾或者一個男拔一個女拔

我讀男校
俾我揀多次都係揀男校

利申中學時期有女友
非gay

搞野個陣會下意識屌左屎眼

DB 聯 DG真係都市傳說
Db hys 會多啲

好多名校couple 不過我識好多出黎做野之前就散

一睇就知你唔係受異性歡迎
怕醜會識到SP識唔到女朋友
本來仲以為認真討論

不過佢地咁生仔女，考返父母間母校真係冇得輸
男仔女仔都得
同埋最緊要，咁生法智商一定高

好撚大影響 咪撚讀男校

有啲人會好容易諗多
女仔打吓你掂吓你
或者share嘢食嘢飲都覺得係鐘意佢

以前中學見女仔會扯

依家係街見到都冇反應
可能我萎了

男女校

怕醜=內向毒撚
不過唔排除可能有啲姐姐鐘意怕醜仔

其實係好多女仔都鐘意怕醜仔
同埋怕醜既人熟落好多會多好多野傾 呢D反差先受女仔歡迎

有咩咁勁 淨係覺得好空虛

非叫雞情況下享用過咁多女性肉體唔係人人做到

有乜咁空虛 我同依家既女朋友同居緊 一齊左一年
兩個人日日見好幸福喎

廿頭就O7 即係無個拍得長
就算畀你屌過又點 有性無愛真係好空虛
最爽嘅係你真係愛條女 咁就算條女又肥又柒都會心滿意足

大家價值觀唔同啦 我就覺得揀啱先好一齊 不斷換畫到最後只會磨蝕自己